各位巴絲有冇高質水樽推介

有冇水樽冷熱水都裝得

Stanley

香港有冇？

去裕華頂樓買， 最平